有冇人同我一樣俾環境所限識唔到女仔？

冇讀書出左黎做野
點知神推鬼撞做左AE仔
於是就卡撚住左
個撚個讀書食女落吧我就做野
你可能會叫我識做緊野既女啦
屌你做緊野果D又忙到唔理你
於是又有人提議識學生妹
屌你自己又得星期日叫真正放假
網上識女既話個撚個又大把選擇
講返行內？Gay佬就大把市場囉xx
D女仲少撚過受保護動物
唔通決定食屎？